小心網上行呃錢賤招

話說上個月網上行打黎，話過兩日有升級服務，可以免費享用
當時我一聽已經覺得ON99，不過算，總之一個月內取消就得啦。點知岩先我上去取消個服務，取消完後，個網竟然顯示提早終止服務，要收我420蚊。於是我即刻打去個客服度問，個客服同我講話之前果位職員打俾我時，已經係電話過程裡面同我簽左一年合約，所以我提前終止係要收解約費。我就同佢講當時完全無講過有簽一年合約，提都無提過，佢就話咁我搵返果位職員了解下先，之後再打返俾我。咁樣呃錢都有，正仆街。

聽日再打去嘈下，無用就打去消委會投訴